沖繩炒車

Times租車岩岩剷左上個膊到，個包圍低花左，冇加安心保，係咪要報驚

報左警先再搵租車公司

有冇相睇下？
超果架車重行得應該唔洗賠好多

去完無耐，有次差d炒，幫你推

報完警再打俾租車公司

報警，唔洗太驚陪勁多錢，花大呢家野小事，保番油。租得車都應該本身買左保險，最多要你俾墊底費。

最慘係而加就兩點，我已經番左酒店

要報警先有保險賠喎。無安心保即係無保noc？架車仲行得就賠2萬

咁搞法咪賠3000幾不過我旅遊保包10000hkd,唔知要唔要呢到報驚reference 定剩係times charge 我個張單

2萬jpy點會變3000幾？ 你份保險墊底費都唔包？

日本如果跟足規矩嘅話，一定要報警有張報案紙租車公司先至可以報畀保險公司，如果冇報警嘅話佢有機會會要你賠足。所以點都係報咗警先算，你叫酒店幫你報啦順便幫你打畀租車公司備案

2萬幾係noc,仲有個car damage包底50000,我估我hi花唔洗5萬掛

上次男朋友撞人車 好彩架車上面冇人
有買安心保 都係times租車
唔洗賠 但一樣有聯絡租車公司同報警
真心覺得去外地租車
有得比多少少錢乜都唔洗賠就比啦
冇手尾跟

樓主當買個教訓

點解會唔買全保？

樓豬對自己手車有信心

日本整車好貴架

沖繩一條大直路行哂，咁都會炒車？？？

我啱啱喺北海道自駕遊完，喺Toyota租足成個trip，保險買最貴plan。
我對自己手車好有信心都買，係因為唔怕一萬至怕萬一，又唔係差得多就買個安心。

佢hi得泵把我估佢入彎中招，行直路點會撞

報警要點講？話我炒咗上路膊，花咗少少，咩事都冇，得佢派人來？

LM 睇結果

不過沖繩有咩玩到1點仲要揸架車仲要hi 花埋

我想知樓主咩車，如果係K car的話

假日車手

沖繩都可以炒 唔好害人

話撞花咗架租返嚟嘅車，但人無事，咁囉

不過日文唔好嘅就打俾租車公司嘅英文熱線，跟佢指示做

沖繩有樣嘢我好憎就係啲石敢當 有時喺啲民居窄路轉彎，個路口已經夠窄，啲人仲要將舊石放到好出 唔覺意真係會hi到

即使係撞花小小都要報警，唔係既話就要你賠
另外日本差佬唔會比報案紙你

岩岩報完驚，個警察冇比野我，剩係填左佢個名同電話比我，打左去times話叫我繼續揸，不過我有旅遊保10000hkd

上次我有喎 同另一個司機一人一張

有次響 Nissan rentacar 租，買哂佢地可以買嘅保險，紅綠燈前比後車撞到不能繼承行程（後門尾沙板入哂啜住條呔），警察處理後幫我打埋比租車公司，租車公司開埋另一架車過黎比我繼續行程，保險真係唔慳得！

應該上次渣車係考牌果日
雪藏牌

有次通過租租車試過唔俾買NOC，有港幣４０００左右excess

點樣會剷㗎

邊間租車公司？你用tabirai 日語版？

我都係日語版租，so far 未試過，我多數用orix, Nissan, times

你肯定？有保險公司講明NOC唔當Excess

所以租車一定簡返大行租 Toyota,Nissan,time,nippon etc..

揸車剷左上膊。。。交返個牌出嚟啦。。
如果你話有野飛出嚟我就放過你
唔係邊有可能上膊

好心唔好出國練車

講真唔好貪平嗰少少，意外嘅嘢你估佢唔到

旅遊保唔夠cover租車個墊底?

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

自駕遊真係冇得唔買全保
自問都係香港成日揸好有信心，但係有次係日本公路爆軚，要搵拖車拖去軚鋪換

如果冇買全保可能要嘔二三千出黎

人地文化你憎乜鳩
你唔鍾意咪行路囉
利申：每次去沖繩都租車

邊間包一萬

係香港練車都好難啦，之前試過有d仆街司機揸住架7人車，單線都爬頭 仲要燈都廢撚事打 好彩反應得切扭去右邊比佢過

反應慢d既話我個fd坐右駕應該比佢撞死左

香港咁多垃圾司機，十個有9個趕住去投胎咁款，樓豬係香港更加唔洗練車

上次我係沖繩租車, 泊車個陣hi花左條鈴 (5cm左右花痕)
還車個陣我有同佢講, 佢就咁揮一揮手表示冇問題就交左車

本身都預左要賠少少